太子藍店:阿sir唔洗食野咩?

太子美味餃子店表示:阿sir唔洗食野咩?
睇黎老細大把生意唔怕
唔知大家睇完仲會唔會去食狗糧呢?
汁:

食狗糧啦喂

叫狗食屎

嘩屌好驚
不過岩阿蛇食

唔愁無生意啦 太子狗屋咁近

阿蛇食開屎，食埋啲屎蛆有幾奇

但係有好多後生排隊食屎
所以要推比多啲人知

啤梨哥好中意食

留番餵狗啦

佢節目成日介紹，餃子店呀嘛

出街食飯，睇睇黃藍地圖先

而家少左好多人睇
得返和你PAY

就算唔理藍唔藍
條友係咁鳩up講大話 不了

講得出呀sir唔洗食野已經可以收皮啦

睇下佢個閪樣

其實都唔使睇啦
根本食開已經知道記得邊啲係黃藍

Btw有無餃子店推介 食過元朗有得餃幾好

問題係懶人多

推

四隻狗留低負皮

阿sir？我叫老師做阿sir

自己食飽佢

睇到尾
好似驚老婆呷醋

我都少咗開嚟睇
已經入哂血
除非係去d少去嘅地方

應該有路

食屎食著蛆

長沙灣美味餃子
好食100倍
又黃到金

基本上所有
飲食不分黃藍

都係藍

果籽出片都話藍店？樓主可能係PR五毛分化蘋果日報讀者
正經行動Post冇人推 垃圾Post
拉

駛撚你擔心咩
有名你叫食屎狗
痾完再食返
不斷巡環 點會餓死

唉屌 呢間d煎餃好好味

鏗鏘集<<十二>> 已上載至YouTube

地獄最熾熱的位置

岩呀岩呀

呢鋪常客都要罷食

好食是良知？又

直接尾刀左自己

以事論事 食過一次 好撚難食
有得餃好食得多

甜記餃子世界第一

豪裝申請待批

佢介紹個間係大角咀道餃子館，唔係太子呢間藍屍「美味餃子館」

狗也不屌 黎返比警甴食

睇片先講野啦撚頭
腦有事定白內障？

sir佢老母咩叫得曱甴狗奴才做阿sir大家知咩事

餃子店係大角嘴，食小菜架喎

有三萬狗生意洗咩愁比人杯葛

大角嘴餃子店 正 黃店

仲叫D狗做阿SIR 邊有可能唔係藍絲呀屌你老母?

搞下笑姐佢 莫生氣

生果哥介紹個間係大角咀道餃子店，黃架放心食

黃就好黃 野食就......

屌 我食過 好後悔

食過長沙灣個間，好撚好食

612就黎冇錢啦

Pin依個啦
幫佢上位

Block 得

中立撚

一句講晒，呢間野比狗食
藍到發黑

果間堅好味

果時Lunch去食 仲未有餃子，試左炸雞軟骨同d小菜 都幾好

點止三萬 仲有沉默既大多數
不過唔知沉默既大多數會沉默到幾時呢

打去叫外賣

狗也不屌

千祈唔好

唔睇點發現啲未食過嘅小店

正正常常幫朋友
點會怕老婆知道啊
除非同人地老母
有d唔正常既關係啦
個太子店老闆第二日
死狗咁樣就知啦

比狗食啦咁

講真長沙灣條友都係仆街黎嫁啦

接受訪問仲要爆自己大獲

點解呢

香港泰國菜食肆係咪一定係黃?

龍門冰室 正面挑戰 吉x家牛肉飯！

佢本身冇事就癡人個名 發現人地係藍就話冇關係 唔係仆街係咩 黃唔係大哂

事實證明，藍店仲係排曬隊
仲大部份都係後生

Push

前言不對後語
比人篤爆先認
大話再大話再大話

藍咪就係咁囉

見到就唔想食

去長沙灣食囉
唔係要諗呀？

但係你望真啲係人地話佢送外賣去警車就比人話藍
佢先咁樣回應喎
佢仲話個對手為左搶生意就話佢藍話自己黃
姐係想佢死姐
意思係比人話係藍就死喎 藍絲會咁講咩
另外都有可能比人訪問緊會出街唔敢講得太盡？
你想像下係太子警署就係附近你做老闆既訪問唔敢講得太串啦
更何況佢係老人家 驚青啲都正常
都有可能老人家叫慣口

唔係撐佢或者乜不過希望大家觀望下先 唔想大家變左連衛兵一有少少位就話人地黃/藍

藍店不了

屯門嗰間呢?

全家plz

去食長沙灣個間

成段野其實都暗示得幾清楚
本身間太子店果間幫佢set up, 上年之後因為黃藍反面, 黃果個技術係太子果間教落所以俾面唔屌鳩佢老母

但係太子個老細當年幫佢老母開鋪
叫自己做分店都正常喎
同埋黎緊佢都轉名
我對黃店既定義就係有表態就夠

所以點解要跳出同溫層

支持阿sir嚴正執法

太子個間個湯好似幾ok,搵日去試下先

餵狗嘅嘢唔好叫人食

我一直都有睇，好方便

兩樣都有，有時會睇埋fb 街坊gp 同ig

好多隱世黃店冇入app 既要check 咗先入得

如我係黑警我先唔會去所謂撐警餐廳食
都唔知係唔係真心

有咩嘢事發生過令佢係深藍？

土瓜灣琛記麵家
啲餃同雲吞好正

都係，佢做得唔好嘅係嗌「阿sir」，如果就咁嗌返警察會好啲

可能俾間鋪

間鋪有得送外賣既咩？
定係做狗買野食有特權？

反而想知條片入個餃gp fb page

污糟 不了

諗諗下太子條友應該同佢老母有一手 之後比佢個仔反枱

好似比狗食幾ok？

多謝你老細, 一路都懷疑你地係藍, 你終於開口認
曱甴唔洗食野咩 你都講得出
由學生到而家食左十幾年 以後唔撚幫襯你 去長沙灣店算

Ig 黎 dumplingholic

太子間野入面掛住西九龍重案組定乜鳩贈既畫

或者想試新野既時候

太子果間肯定係藍，唔洗再食了

呢間野當年喺荔枝角道未搬大鋪前，已經見過啲支蟲幫手包又有幫建制派宣傳，你諗你啦

諗理由之鬼

咪撚on9

元寶蠟燭啱唔啱 屌你老母

元祖都冇用 藍就唔食

你唔係諗住喺兒登理性討論掛

肯定有路啦
黃店嗰邊都唔想講咁多，始終係外母

狗糧包餃子

根本唔好食

明顯係
兩邊明明唔妥對方
但又唔想講咁
肯肯定有故事

掛黑警送既牌匾同賣野畀狗食點解唔可以係黃絲？或者人地私底下有捐錢/買gear畀手足嘛。

香港百萬youtuber馬田哥（點cook guide）收支那牛牛錢同笑鳩你地分黃藍係傻仔，咪一樣係深黃

兩間都食過，
7年前開始食，而家大南街老闆本身係喺長沙灣開鋪，出左名就轉左大南街大鋪，細鋪俾左個大陸婆...原來係前員工加幫手關係

老老實實，講好食一定大南街好食啲，同埋大南街俾左個仔打骰啦，連幅錦鋰畫本來係太子警署反黑組贈送（印象好似係），佢都抹走左贈送提字，似係想同啲狗割席。

太子店早排至上過東張西望訪問，tvb fans黎

似係唔想比人話藍咋喎

咁唔知喇，問下個仔點睇黑警所作所為咪知囉

點解啲五官可以乸埋一舊，真係相由心生

屌佢老母

而家可以邊度update黃藍餐廳?

咁係咪要認藍一齊死?
肯轉名就冇問題，但拖左咁耐都唔轉應該都係想食個店名

岩既，d狗幫襯你食你d餃屎都叫做出糧俾你丫，嗌聲阿sir 做下契弟應該既

有著數就抄人個名 無著數淨係割完又踩多獲

甜記無得輸

其實真心佢冇講錯喎
最多唔係黃但點解係藍
打開門做黑警生意又唔係唔收錢最多咪綠
不過黃衛兵只要唔係黃店就話係藍㗎啦

推俾街坊睇

咁多恩怨嘅咩
早兩三年間唔中都會食大南街呢間野
但好似呢兩年都無幫襯過了

食死佢啦

中環三一餃子

啲台詞根本係藍店出品

狗都要食飯既，不過人唔會同狗食囉

佢段野理性左係邊 係咁可能點點點

上環永樂餃子店，好正

長沙灣間美味餃子店係黃 好食

今日經過有好多人門口排隊

上千年史望下啦
佢舖頭大大塊鏡係西九狗屋重案組之類送架

好樣衰
相由心生

藍撚到咁，咪玩啦
入去坐都唔敢

元朗我覺得維港灣好味啲

一定藍，條肥西八婆又串過馬撚

連燈定律,愈反愈紅,唔好做多左

要食 不過係米田共

好心fact check下啦
今時今日做五毛都要專業啲啦
著名cctvb支持者

幫藍店宣傳？咁應該批鬥啦，唔係淨係批鬥鹿田啊

有好多黃既小店新開架
我除咗幫襯地區出名黃店之外有時都分散投資下
雖然講真成日中伏

我地練完波就去食

前幾日食
$25 8隻大大隻韭菜餃
ok啦

正路黃店都唔會做黑警生意啦 你做得佢地生意都知咩事啦

你有道理我撐你，家陣收藍屍狗錢賣廣告都深黃啦，講閪咩

俾狗食
認住間垃圾

認真問
如果你開餐廳 有一隊狗走入嚟 比錢買外賣
你係咪拎掃把趕佢地走

我懷疑十間有九間所謂黃店都無計照做

呢間餃子事實係九龍新界第一
(少去港島唔知環境)

無一間好食過佢

講得阿sir都係藍絲架啦
傳統做飲食有幾多黃啊

不過就咁睇
長沙灣個間真心人格有問題
好撚反骨
開舖痴人地個名
依家就割席 踩多腳

好食喎
仲好抵屌

果籽都唔止一次介紹藍店

push

太子個檔食完好口渴

好耐無幫襯佢地
早排仲諗住去食，慳番

行過記得係門口大聲 叫， 食狗糧啦喂

狗糧無人食？
你經過金拱門望下入面多唔多人？

長沙灣店早期有擺民主女神figure
食唔食自行決定
隔離街有另一間黃店都係食餃子
叫甜記

講以為佢本身就係退休曱甴開

好多人唔知嘛

佢呢間長沙灣都有分店，唔係同一間？

要嘅 有大頭影幾好丫

表態同埋到時點做另一件事
D狗有槍有炮

點解黑警會送呢啲牌俾鋪頭
咩文化嚟 即係唔洗俾陀地費？

太子 美味餃子店
鐘意整狗糧俾狗狗食
俾佢宣傳下

太子店老闆同長沙灣店老闆個老母有路？

似係二奶關係

好明顯講左比2奶話好好搵啦

真心唔明點解和你eat會收皮

on9 話賣晒囉 驚閪？

張學友.Jpg

狗食狗糧

自己個頭就係
有時出街去第區就好難搵
所以多數搭車時就搵定

狗糧餃子 不了

兩年前食過，就算係客觀評論d野食都真係冇味

都似

衡量風險掛
不過要睇嘅人自然會睇 google都搵到啦

ok 明白

講到咁即係藍架啦屌

你條傻閪就真係兒登喇

呢間都係藍 唔好搞錯

報料form

最好笑個老闆話:
如果咁都係藍 我都無辦法

幫人阿媽開店 唔想比太太知

去竉物店買野食啦

要食，都食大渣哥啦

多謝自爆
唔洗驚屈錯人

食長沙灣果間 黃

似撚到

未食過長沙灣
難以評論

咩原因

屌 裝佢老母修喇

我自己平時洗錢都係留翻喺黃圈，佢講到明自己唔係黃已經唔會幫趁 (其實已經冇食好耐）

長沙灣抄佢呢單嘢好幾年前已經出現，對我嚟講佢冇損害緊黃圈嘅利益，行過都會照幫趁長沙灣

個問題嚟嘞，究竟條片個目標觀眾同目的係乜？佢期望黃圈人會認同佢係原創而幫趁翻佢？我自己睇完個感覺係更加多人知太子唔係黃店咋喎

條片本身都只係比較片
係太子個老細自己爆響口

香港編年史有留言指兩間都扮黃

尖沙咀不忘
腸粉都好好食

幾好賺，兩間舖頭，一間藍一間黃，扯下貓尾，食兩家茶禮

有d人話自己黃 明知間野係藍都會照食 仲會話
咁人地真係好食
食野唔分黃藍
都係間唔中食下

甚至仲會幫口話 人地都冇表明撐狗 阿sir黎買飯唔通唔做人生意咩 可能唔係藍呢

之類嘅廢話

其實和你pay而家仲有冇update?

佢自己出片俾 reference，慳咗手足時間

我估可能冇，作為街坊嘅我都好想知點解太子蚊蚊豬係黃...

如果 Admin 睇到，我想講上年我每晚都過嗰頭買飯，未見過有文宣喺裏面同唔多覺有撐罷工

係嘞
講下藍店
總好過成日鬥黃嘅

掛黑警送既牌匾同賣野畀狗食點解唔可以係黃絲
掛狗牌喎老闆
黃店唔一定痴黑警死全家，藍店都未必夠膽掛支持警察
最基本果堆口號已經係黑警死全家啦，仲掛塊狗牌做乜鳩
到依家仲掛住係店面一定係好光榮啦

咪咁武斷啦，近黎連登都撐「深黃」馬田哥，話分黃藍係傻仔/上街送頭白撚痴啦

人地可能含淚掛塊黑警牌當護身符，免得畀班狗掃場啫，你地又冇問清楚老闆背後有冇幫「手足」，家陣扮藍又唔係犯法

又多一間唔洗食

咁要扮藍咪當佢係藍店囉屌
你當個個黃秋生知梁朝偉係卧底咩
依家講梗餃子，Ching 唔好轉話題住
狙擊馬田應該要開新post

冇轉話題啊，純粹近日睇見啲風向有感而發啫

大把藍絲幫襯啦
藍色經濟圈啊嘛

阿sir食開狗糧，佢哋賣狗糧
唔啱我食

要鬥黃既倒不如批鬥藍，既然係掛狗牌咪光光榮榮做藍店
大不了大家唔好食佢

藍就藍啦

之前已經見過佢哋賣外賣俾狗
拎出門口遞入狗車入面

平時又唔見咁好服務

lm

唔洗問又係藍又驚冇生意扮不分黃藍

間嘢乾唔乾淨架？

畜生都有資格叫sir

IG好多黃店foodie

唔講黃藍 佢都係仆街啦 抄鳩人個名又乜都跟足晒